★火都黎！當年早洩bam我$88 Dr Jim A/C點計數先？

講下女夜鬼就冇左$88！

等於用明朝的劍斬清朝的官

你依家都唔轉返舊名？
比人用左定點

屌死林祖舜

牙joe屹立不倒

用來"無忘早洩"銘記於心

其實佢當年bam左好多人地俾錢買的A/C(Dr Jim)，分文無賠償

echicken

多樂星、霹靂火叮噹

紫妹

腦魔仲記唔記得鬆餅人呀

好小器

你戇撚鳩啫俾錢